有冇手足認為,淫K出泥選垃圾會真係有機會當選

佢講野原來好有公信力,唔好理岩唔岩先
佢求其講句野真係好多人會聽
男女C9都有, babykingdom, lihkg, hkgolden 都熱烈討論

有邊個狗官出泥講5分鐘野可以引到網上熱烈討論?

19政府日講夜講都不如個偽人講5分鐘